［真漢子］洪永城蕭正楠結伴觀看舞台劇！！！

洪仔竟然唔同翻版孻姑去，老蕭竟然又唔係同翠如去

最後大團圓結局
洪狗雪雪雪新西蘭秘密簽字結婚

個老婆要拍劇冇辦法啦
不過奇怪阿蕭竟然同老婆個buddy去😂😂

其實翠同洪以前咩關係

估錯人開po

諗起誇世代某集 張繼聰話蕭正楠嗰段台詞

雪雪雪同巨輪果個角色跟本一鬼樣，比人蝦到上心口都唔反擊

假老襟真 ？